咁樣出街會型D了（有圖）

找重點

bosco?

條女幾好屌

關你撚事咩-.-

唔好乜9都影啦

GD個文具夾

鞋左右唔同?

你個嘢爛左呀

驚打風吹走頂帽

55

係韓國嗰啲星

唔型都吸引唔到OP注意啦

堺雅人

潮流夾仔，正式啓動！!

以後周街都係夾仔

好靚仔
D毒撚唔識欣賞

利申：毒撚

超型，忍唔要喺文具鋪買翻幾件

唔夠力囉

真心覺得好型？

個夾係咪潮牌貨黎
真心型

表情撚

屌你老母遲下連買個夾都炒到成百蚊

幾型

真心想問做乜鳩

整個夾真係有啲柒

米八一定有

佢頂帽爛左

條開叉裙好撚正呀

含撚咁既樣

屌有聲嘅

人地洗完頂帽晾乾後一時心急連埋個夾扯落黎就戴上頭，都要被人放上黎批鬥

佢係咪著咗鴛鴦鞋

Y3

乜撚都影上黎

做乜撚野 y3嚟 唔好衝出嚟柒啦

衰仔 拎左老豆抆鬍鬚個夾

Please mind the gap

我都見到個

堅係型 好冇

個呀叔著咁潮

y3就一定要型 唔柒得？

酸撚到